屌你老母外賣飯盒唔問就自動唔俾筷子池更,根本係惜環保CUT 服務既小動作!

你老味我賣得飯盒,就係意思要響出面食啦...屌你老味仲要我提先俾工具飯! 唔係洗撚買外賣咩豬閪...搞撚到好多打工仔返到公司工作地方先知無筷子更食飯...

唔撚柒知邊啲仆街環保狗亂咁吠叫啲賣飯盒既連鎖超市同餐廳出呢啲仆街小動作幫佢地賺到盡又擾民!

明明香港唔撚近海,又要我地去麥記連飲管都無...個個搞撚到好似BB仔咁啜可樂...

跟住啲環保狗自己去麥記就扮晒嘢,拖拖然拎支環保飲管...喺你面前掃兩掃先插入杯可樂度!

個感覺就係好超卓!

祝環保狗絶子絶孫,為環保出分力...再為啲大集團大連鎖出謀獻計賺盡香港人錢!